林日曦：很多人對TVB新聞部前線記者的不滿越演越烈

講左10個月 而家睇返真係別有一番滋味

很多人對TVB新聞部前線記者的不滿越演越烈，
同事有位朋友在TVB新聞部工作，
她有一些說話很跟大家分享
希望各位可以以另一角度看看：

「我係TVB嘅前線記者。因為呢排嘅事，有少少嘢想同大家講。

作為新聞工作者，就算我哋有咩理由抗辯，我哋明白，最後出嚟嘅新聞，我哋都有份。我哋亦都明白，好多我哋嘅報道，寫法偏頗。你哋嬲，激氣，係合情合理。甚至我哋私下，都會希望大家鬧，最好鬧到我哋嘅高層知驚。

可惜，高層永遠唔會覺得自己錯。袁志偉根本唔在意你哋嘅聲音，唔會覺得自己有問題。甚至佢會刊出投訴數字，然後表示好多人投訴我哋偏幫示威者。係呀，係好荒謬，好痴線。呢個就係高層嘅世界，佢自己創造咗一個平行時空。

新聞製作，前線記者同攝影只係佔一部分，仲要經過寫稿、剪輯、做VO、採主Check片等等工序先出到街。簡單講，喺現場做緊嘅前線同事控制唔到條稿點寫，甚至做VO嘅同事，都未必真係講緊自己想講嘅嘢。

我可以好肯定咁講，我哋前線記者，絕對支持新聞自由，支持普世價值，新聞原則。採訪現場，我哋唔會，亦都唔會容許自己偏幫任何一方。我哋可以做嘅，只係將真實報返去。最後報道出街變晒樣，我哋都唔想，甚至我哋都好嬲，因為我哋出樣、出聲、出名，出到街，就變咗係自己嘅報道。

咁TVB仲有冇存在意義呢？其實我仲係覺得有。而家呢個係開Live嘅時代，多幾部Cam開Live，其實真係記錄到多一點事實。例如今次射頭，警察掟鐵支等等，其實我哋嘅攝影師都捕捉到，Live已經出晒街，亦有網民Cap到圖。至少，我哋成功記錄咗事實。同埋，關於話我哋冇用啲片，事實上係我哋內部非常混亂，612當日海量直播片傳返公司，人手上或方法上都冇好好組織點去Mark低啲重點片段，其實能做嘅，我哋都盡量做。之後組織返，我哋都盡量出返。TVB係大台，但內部真係好混亂，指揮調配真係好差。

有人話，做TVB就係共犯，有良知應該辭職。首先我想講一句唔好聽嘅，我哋都要生活，係好卑微，但呢個係事實，我唔會否認，好多同事屋企一家大細，真係唔可以話走就走。同時我哋都會諗，我哋堅守工作崗位，盡力把事實全部記錄低，點解最尾我會被逼到生計無埋、飯都冇得食？點解唔係坐喺房入面嗰啲人去承受？

屌你老母啦 原來全香港得tvb班賤種作家要返工養家

仲有一點係，呢個平台真係有影響力，就算大家唔開電視，茶記都日日播，商場，醫院又會播，你點都會吸收到我哋嘅新聞。大多數同事都係堅守新聞原則，問心，我哋都有出過一啲公道嘅故仔，或者至少，我哋可以令件事唔好去到咁極端。如果我哋真係走晒，佢再換一批更易控制嘅，就會連最後少少平衡都打破埋。

垃圾偷換概念 講到自己好似內部抗爭對抗 現實就係連14年七警新聞出聯署聲明都唔敢

我哋一直都提自己，可以做嘅，盡做。

呢幾日，已經去到一個，每位同事都好灰、好唔開心嘅地步，我先會咁樣講出嚟。之前有人喺網上將一班同事起底，我哋都好擔心。見到前線一直好努力嘅攝影同事，被攻擊同辱罵，更加係痛心。我哋都有喺崗位上，盡力為香港做事。或者我哋可以做嘅，只係防守，防守新聞價值，但我哋都真係有努力。

最後，有幾樣嘢想講埋。

真心希望，大家唔好搞出去採訪嘅同事。行出去，畀大家鬧，返到去，再對住呢班老細，我哋真係好辛苦好大壓力，希望大家體諒。同埋希望大家唔好起底，真的。如果喺現場，你覺得我哋（或任何記者）有違反新聞操守嘅行為，即管質疑，但希望大家真係唔好見到TVB就圍。

大家盡量Cap低所有失實、偏頗嘅報道，然後去投訴。記得，通管局其實冇咩能力去判斷新聞，所以請同時寄埋去TVB對外事務部，我仲係相信，作為一個商營機構，群眾力量夠大嘅，佢好難置諸不理。新聞部，都係成間公司其中一個部門。

同埋，希望大家接受，TVB真係大台，大家點鬧都好，好多中老年人，都真係靠TVB吸收資訊。或者可以試下，同長輩們分析下，或者見到公道嘅故仔就叫佢望多兩眼。佢哋信任TVB，我哋都可以利用呢一點。

最後我想講，我唔係叫大家唔好再鬧，大家應該鬧，甚至有行動（例如投訴）但希望大家可以明白我哋前線嘅情況，容許我哋同大家一齊努力。

做到幾多得幾多，請相信我哋。多謝大家。」

唔知呢條傻閪去左邊度

想tvb早一日執柒左佢既話麻煩大家加入全新tvb戰線
呢個gp係由民間自發組成
除左與舊tvb戰線admin無關
每日一樣夜晚9點準時做任務

😾Subscribe我地，做日任！

⚠️⚠️⚠️我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠️

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
記者朋友煩請跟進

自推

自推2下

係
要生活
冇錢唔通連登仔養佢地咩?

推3下

我夠知個個都要養家 你地留低係你地既事 但tvb報導既野實在太偏頗 呢個唔係一個理由阻我地抵制tvb

咁差佬要生活係咪又係佢地打人藉口？

大愛傻閪唔係咁諗

前線勇武 全部都冇屋企人 冇工番
全部可以用黎做CONDOM

唱歌果班能力有限
有屋企要養 剩係可以唱歌支持

推

其實黑警都係要買樓養家先咁

上星期五內會報導真係精彩，剪頭剪尾
尋日睇TVB六點半新聞同有線七點鐘新聞，差天共地

真 所以我不嬲講個班「原諒tvb」既柒頭應該原諒差佬先
唔做Tvb可以做紙媒 / 網媒
全香港可以揸槍既得差佬同海關

不嬲都話班垃圾作家有份作新聞
燒到埋身就話袁花「迫」佢地

為生活要出賣人性尊嚴咁你加入埋共產黨啦屌你老尾

TVB前線：好嬲好嬲

事實上就係為左份糧出賣良心
又唔肯暗地裡做野反抗
暗唔做都算 連聯合聲明都唔做
咁你係入面做乜鳩 仲話人屌柒你唔合理

邊撚個都有負擔架啦
前線既負擔 俾人打 告暴動坐監
你呢班cctvb員工助紂為虐既人
完全冇資格講野

tvb d cam man 對住香港市民爆粗
影晒大頭 send 比 恐怖份子
直播仲出晒針孔偷拍跟人入房換gear
報位比恐怖份子殺人
恐怖份子落單就走埋去援護防禦

如果咁都叫無辜

郭偉健法官都唔係黑社會
鄧炳強仲無辜過你啦

你仆街啦
實比大愛閪咬

其實好多popo 都身不由己,
好卑微, 要養家,
甚至前線嘅防暴,
都控制唔到支警棍扑落邊度

影完又點？
都唔肯出庭作證

袁花迫佢地架

報假新聞罪同殺人
咁殺人犯要點做？

納粹林鄭都話自己上天堂啦
比大愛撚叫我落地獄都唔錯丫

有人話，做黑警就係共犯，有良知應該辭職。首先我想講一句唔好聽嘅，我哋都要生活，係好卑微，但呢個係事實，我唔會否認，好多同事屋企一家大細，真係唔可以話走就走

大家請自由填充

全球武漢新冠肺炎最嚴重嘅美國....

同狗隊一樣，有良心一早走左啦

紅衛兵殺香港人都係為左養家
我地應該體恤共產黨文革個期殺左7800萬中國人

咁你哋做狗啦 仆街cctvb 畜牲

你哋既影響力仲大撚過班狗

你哋扭曲事實 將道理完全偏向班狗 埋沒良心講假新聞

影響曬中立港豬淺藍黃

能力越大責任越大 正正你哋影響力大 你哋班垃圾仲要遮撚住自己雙眼咁去陷害市民 偏幫狗隻

仲要仆街到見住為真相而受傷嘅同行 都扮睇唔到

你哋班仆街仲賤撚過仆街狗

Cctvb 新聞畜牲先做 賤撚過賤種警狗

TvB 同狗冇分別
為搵食同流合污

TVB前線好黃

佢個講法 同啲 「警察都係打份工無分別」

btw救世港豬(P牌）個班垃圾
一陣又會話唔好批鬥啦 要增加光譜

就係因為有依啲偽善撚
先會依然有d仆街依然張養家論大過一切

cctvb新聞部可以整個樹仁校友會

所以而家唔好再講咩新聞自由? 新聞自由就係俾一啲所謂持平公正既cctvb做擋箭牌，隨便做新聞，抹黑。

打工搵食唔係大哂嫁，有料既人係唔會蹲係cctvb...
最後：係得TVb都係幫兇，因為我屋企人係cctvb受害者

其實電視台得嗰幾間，位就得咁多，唔係話想轉公司就轉到

其實習種都係打份工
佢都唔想屠殺香港人，新疆人

唔得嫁
兒登仔要人全民罷工全副身家比晒出去場運動先叫黃絲
仲唔可以有娛樂
一有活動就要跟埋出去送頭

習種：其實我都好慘 唔殺你地 我就會死

Cctvb 仆街新聞部

你哋班垃圾 冇資格講自己做新聞 中立 記者

你哋冇一隻配

死官媒 東方大公文匯大大聲同人講自己又紅又藍

你哋cctvb 扮乜撚中立公正 成班垃圾

呃啲港豬偽中立 影響曬成個香港

我地連睇TVB都覺得自己係幫凶, 響入面做嘅人想大家點?

仲有珠海書院

日本皇軍都係打份工
日本皇軍唔洗養家？

救世港豬(P牌) 個班垃圾: 咁批鬥啲支持者，又會幫到場運動有幾多啊

CCTVB屋企一家大細都係賤種

幫唔到運動架
因為佢地場運動係要左膠光環，香港獨立與否唔係重要

香港警察都要養家
林鄭月娥都要養家

仲有咩商戶係喺cctvb落廣告㗎？ 等我加入我嘅永久blacklist

唔同 班狗琴日已經氣直理壯話販毒又點
Tvb 班柒頭作家仲講緊袁花迫佢地

公司 形象問題

唔做電視台咪做紙媒再唔係網媒
有幾個轉埋行做私人企業公關部

救世港豬會做tvb 日任
唔好咁講

無錢即係藍啦
社會廢物

講多兩句 又話咩中聯辦新五毛 同 死熱狗
之後就會話 你班人最叻屈泛

不要成為口中的魔鬼
日日坐係冷氣房 拎撚住啲光環同畫面打J
有事就叫人唔好咁咁咁做
Feel到無咁多人反對 就話都ok可接受

衝埋去影人大頭
已經未計14年個陣特登開強光照佔領示威者等佢地訓唔到

咁阿TVB記者
有無諗過幫下發過聲被封殺嘅藝員
如果無，憑咩要手足留手
遲職啦DLLMCH

屌晒佢哋老母
而家仲喺tvb新聞部嘅記唔記得自己大學讀咗幾年新傳係讀咩呀？成班讀屎片仲講到自己有苦衷咁，黑警仲可以屌佢哋偽進仔字都唔識多隻呀，tvb呢班垃圾有人唔做做「妓者」

收皮啦，有良知嘅就應該辭職啦，戇鳩鳩

尋日文妓台賤到話旺角有人聚集
但片就連一個平民聚集都拍唔到
只係拍到偽政權走狗納粹黑警係度企

試下有人提議落場影TVB前線記者大頭
佢實屌9你 話咁同藍絲有咩分別
個行動有咩價值

又話兄弟爬山，但佢哋阻人就永遠得
但唔岩佢哋個套大愛光環民意理念 就一定唔得

抵制tvb同搞記者係兩回事 仲有人未分得清

聽講班垃圾用張家灝做例子黎死撐

同一道理
所有公務員都係幫凶喎

唔好意思，我就覺得冇得將黑警同tvb記者拉埋黎講

真心我真係有個好黃既FD 堅持唔辭職
佢話連我都走埋就只會入嚟一個大公文匯既藍到黑記者
上面腦細要CUT走D片段都冇計
但就係要影多D真相 睇佢CUT得幾多
當然事實係CUT晒

PS. 純講返佢講句野出嚟

都話呢件係大愛閪囉
仲要食洋腸架

CCTVB記者

陳巧文又應記者要求，張開展示該旗幟，一名無綫電視攝影師突然情緒激動，大聲向陳巧文提出質問：「你究竟係唔係中國人嚟㗎？……你邊度鄉下㗎？」其舉動引起在場部份傳媒同行嘩然。

Push

已經好公道去睇
真係唔覺tvb有報過d乜咁持平過

你要做tvb狗冇問題
唔好講到咁忍辱負重先得㗎
完全冇幫助過 一次都冇呀屌你老母

聽講佢地用張家灝追住臥底狗屌單野j左好耐

變大公文匯咪重好

樹仁唔一定個個都差嘅，楊量傑都係樹仁畢業，做過傳心師、假學位、政府員工蛇王同CSI口罩都大迴響，又成日拎獎。
不過TVB多樹仁畢業真係多得幾恐怖，主播組+港聞組差唔多一半，其次多好似係珠海，中大浸大畢業都唔知有冇10個。

「記者」只係佢地用黎幫自己死撐既遮醜布

紅媒 ： 我地好中立，遵重新聞公義。
當日新聞： 現在只見暴徒使用暴力，警察克制維持秩序。

新聞中立
一句新聞自由，班記者就唔屌得，呢種諗法真係好天真。

返屋企含撚啦柒頭
個班垃圾係作家 唔撚係記者呀

咁真係多撚謝你個fd
冇佢擋住我地就要由食一舊屎 變成食十舊屎

唔好洗白tvb啦 寫vo既擺明紅底 作乜撚嘢作

咪得1001 單張家灝屌臥底狗單野

解釋下個時live cam佬點解要影大頭

見到啲主播一離開cctvb就扮黃好嘔心

自己有冇份報過雨傘? 一直以黎有冇做過喉舌?

其實各行各業都係

都要有傻9信好野
張文采14年冇聯署 只係咁啱舊年辭職就吹捧佢「良心主播」

呢個真

睇住陳嘉倩同大波寧鬥黃...

sayno2tvb FB都有廣告商名單。

嗰時tvb拍片嗰條友唔肯上court做證

612聽過live旁白, 地點煲底, "示威者用鐵馬堆起幾米高路障"

張家灝最尾都做返件好事

1.有人話，做TVB就係共犯，有良知應該辭職。首先我想講一句唔好聽嘅，我哋都要生活，係好卑微，但呢個係事實，我唔會否認，好多同事屋企一家大細，真係唔可以話走就走。

--->屌你老母啦 原來全香港得tvb班賤種作家要返工養家

比喻失當啦
咁而家係咪全香港係黃既 200萬人都辭哂職?
唔係既你又搵佢黎比?

2. 但希望大家真係唔好見到TVB就圍

----->唔想被圍 / 屌 就咪撚作新聞啦

作新閒係班前線作咩? 你要圍點解唔係圍班高層?
所以我支持之前有師兄追擊TVB廣告收入，搞撚到無客敢落
呢D先係叫做野而唔係你呢D中學生式發洩情緒

利申支持TVB必須收皮
純粹睇唔慣樓主D中學生Logic

Cctvb前線好黃

收皮啦咪又係為份糧
咁同話有白警為份糧有咩分別

根本好多人冇搵新工
一家大細要養
驚同唔想轉變

原來講到最後就係唔想俾人圍

連登好多唔知係假fans定真打手嘅人，

一日到黑吹奏某幾個前主播

On9 第一係講緊做完仆街野咪用「返工養家」做藉口
如果差佬話自己「返工養家」係咪姐係唔屌得

2. 佢班前線追住義士影大頭邊忽無辜？

話時話

cctvb主播有好幾個離職後走咗去做白衫狗

有D仲入咗pprb

唔好同班非理性、訴諸情緒嘅人一般見識啦...

又係前線都係黃嘅Bullshit

袁花: 其實我都係搵食啫

非理性
咁理性去前線同差佬講

你唔洗同我解釋咁多啦，我最想TVB收皮
所以之前先日日做任務FB 留CM比佢地廣告客令佢地無廣告

覆你係單純覺得好多同路人D logic唔夠強，好容易比人駁到先cm姐

ＸＸ「高層」嘅錯，唔好怪ＸＸ前線，佢地要養家，唔可以辭職

ＸＸ可以填上任何公司或團體

bin c

其實TVB 黃記者走晒，變晒藍記者
起碼同行同公眾都識分（好似大公文匯咁），ＣＬＳ
而家又要做又要貞節牌坊

覆佢都係想同路人可以improve下D logic姐

又瀨晒去高層度想洗白， 你地都要同tvb 一齊落地獄， 去死啦垃圾

又有人洗白 同樣道理一樣可以套落黑警到

有撚用？
上手足法庭嘅時候TVB都唔會肯放母帶出嚟

共產黨都要養家系列

黑警散仔一定係受上司指使先OT同做犯法野

要養家係事實，鳩屌人之餘，點解唔諗下可以點解決。
唔駛交租呀？訓街呀？
係制度上根本問題。

差佬而家個個都自我催眠,唔會覺得自己有問題。

TVB到時咪好富臨咁
員工變哂condom

source? 想知多d thanks

周詩泓
周昊亨
余奕彤
譚潔琳
劉肇邦
鄔凱寧
梁鈺婷
柯程欣

乞人憎排名不分先後，第一一定係劉肇邦，之前出片話抵制TVB團隊係恐嚇。

不嬲都做緊
一有手足做野就衝到最前影人大頭

714新城市個日有隻狗落左單被圍歐
衝上去用個身護住隻狗個記者就係tvb d人

賴君蕊都冇？

據樓主咁講
好似太公報
無人守護最後真相
係咪大家都會被佢呃左？

如果前線記者只拍到警暴呢

知唔知心穎巴點？

ohh 明白 以為miss左邊單野
tvb d cam man不嬲唔抵幫
我覺得01都不遑多讓
瘋狂撞開人勁撚仆街

我唔講港聞
外國新聞就淨係播侵侵啲衰野
同大陸完美接軌

仲係CCTVB。
晴報話佢靚女真係做乜鳩。
佢靚嘅雷莊兜都靚啦

全香港得tvb一間做傳媒？
電視台既有ViuTV 32台 有線
唔做電視台有紙媒 / 網媒

望吓梁凱寧

照你個邏輯
淋病都係打份工 佢都係為左生活啫

而家有空位？你搵過/見過工未？
紙媒 / 網媒夠養家？你對上一次買紙媒產品幾時？

追住手足私鳥 火魔 變裝嚟影 影到真係多得佢唔少

黑警：我賣冰都係為頭家成日叫人唔好屌佢 你間公司咁撚樣你重做唔屌你屌邊個

TVB戰線！

6月29

你唔拎2008年奧運高登仔?

係 事實

不過我諗應該係得連登仔可以做到用愛黎發電

又話自己唔同意tvb作新聞 但又一邊幫tvb作新聞？
精神分裂？當然你都可以話係為養家啦，但嘩都忍到你同我講佢可能係黃？

私鳥

又係呢篇嘢

差佬都係打工咋
希望大家以後都咪屌差佬

on9點解要人養
佢唔辭職係代表佢自己係藍/港豬咋

有人話，做中國人唔反抗就係默許支共為所欲為，有良知應該發聲。首先我想講一句唔好聽嘅，我哋都要生活，係好卑微，但呢個係事實，我唔會否認，好多前途後果要考慮，真係唔可以話發聲就發聲。

真 做得仆街野就咪撚扮「同路人」

記者寫篇野上去 有幾大篇幅俾上頭改左你知？

tvb 班作家屌袁花係咪會拉入集中營？

@小林誠司 入嚟發表下偉論啦藍絲

哇 原來袁花24小時 365 日無休止改新聞

要搵食唔係問題
佢話要守護ctvb新闐死線
呢個光環佢食唔起
最後出左d咩新闐？

個個都要養家嫁啦，係咪養家就可以出賣良心？

啲狗都係聽上頭做野要養家係咪做狗都冇問題？

咩邏輯？仲要咁多正評癡撚線

條臭閪block 左我唔會入到黎

你都係驚自己出到去搵唔返咁既人工姐
扮咩高尚

諗方法用HKHRDA制裁TVB

Tvb前線記者同高層一樣都係咁賤格

中段講到偷換概念
即刻諗起公務員話入去做野其實係內部抗爭
笑撚死人

首先唔好一口咬定佢係出黄，
佢係藍嘅話而家自我感覺良好添。

收皮啦
同話警察都有白警有乜撚野分別？
屌你老母

公務員都唔會咁柒話自己「守護香港」

不嬲都係
有事就推撚曬去袁花
Tvb 作新聞唔係19年先開始
我只計14年雨傘以後 呢6年
所有偏頗報道都係由袁花親自睇完話ok先出街？

哇 咁真係鐵人黎喎 24小時 365 日無休止做野
最on9 係有傻仔信

唔怪得仲有咁多自稱黃絲嘅人睇tvb

咁我屌鳩tvb新聞部有咩問題？既然佢唔係黃嘅點解要幫佢地諗埋後路 關人撚事

延後利益先
做完TVB幾年，可以入政府做高官、金融G、大公司PR、、freelancer。不過而家CCTVB記者主播有幾多真係紅到有人記得先啦！同埋照下塊鏡，係唔係真係好靚先啦！

洗白

TVB仲有一個仆街叫黃淑明，之前唔知係真定假陳彥霖母親專訪係佢做，VO係另一個人。

哂撚哂d 時間睇垃圾文章

直接打五個字 成頭家要養 都冇咁嬲

支持樓g

我唔同意, 亦都唔鬥黃
有家要養quit唔到嘅, 呢個就係你嘅理由
唔係話個理由唔正當
但唔好用咁多藉口去安慰自己, 咩好轉部機好多人睇live有人cap etc.

預咗比人鬧, 我同情你處境, 現實係咁困難
如果咁都講得通, 咁邊行都可以咁講啦

柴軍assemble

PIN呢個

篇文係舊年6月架
現實咁困難就咪撚吹咁大話「守護新聞價值」

Omdb被人bin到肉醬咁都識潛水
Tvb班賤種就鑊鑊都死撐

諗返都想嘔

有時諗下你哋都真係幾撚慘讀左咁多年書 學記者存在嘅意義 啊爸阿媽老師教你嘅良知 唔可以助紂為虐 最後俾一份萬𡃁兩萬蚊嘅工 仲要儲唔知幾多年先買到樓 搞到所有嘢拋諸腦後

做tvb同做黨媒cctv有乜撚嘢分別啊

佢係藍既話 咁我而家開po bin又有乜撚野問題呀

得份糧你就要預死全家
same as所謂"白警"

幫緊個毒販打工
然後話自己都要養妻活兒
所有冇錯

將琴日嘅事推上國際

係 唔打人冇樓住

唔將TVB同黑警&暴政怪勾，點叫黃絲抵制TVB？

黃絲唔抵制TVB，點樣令TVB付出代價？

無線前線好黃 面黃

有人話，做TVB就係共犯，有良知應該辭職。首先我想講一句唔好聽嘅，我哋都要生活，係好卑微，但呢個係事實，我唔會否認，好多同事屋企一家大細，真係唔可以話走就走。

啱 所以我都準備考做狗
我都要生活 無計

紅字就係我地應該要做嘅野

原來舊文
咁都咁多正評, 痴撚線

呢啲警世文真係唔怕得閒鞭下屍

抵制tvb絕對認同

但樓主篇文講起底/搞tvb前線記者
唔好將兩樣野混為一談

推爆

為養家助紂為虐 好人有限

TVB嗰班唔係記者，係極權文宣機器

同理，
”班公務員，美心收銀姐姐都係，全部都要起底”

幫極權做野無辜得去邊？

樓主邊度有講埋呢啲嘢？

on9 公務員都話有真黃，你睇下啲文件點流出，美心姐姐係番工搵錢only
tvb新聞部係造假新聞啊 咁都有得類比，你係真係蠢定五毛狗

將篇文既TVB前線記者換做防暴警察係咪都得

你留低寫嘅野最後咪又係俾人改哂
你留唔留其實有咩分別姐

港豬口吻

保皇黨內心好黃

當然可以
速龍同新屋嶺班強姦犯都得

要養家做咩唔做警察
CV做過TVB實有得加分啦

作為速龍，就算我哋有咩理由抗辯，我哋明白，最後出嚟嘅傷者，我哋都有份。我哋亦都明白，好多我哋嘅武力，攻擊偏頗。你哋嬲，激氣，係合情合理。甚至我哋私下，都會希望大家鬧，最好鬧到我哋嘅高層知驚。

可惜，高層永遠唔會覺得自己錯。一哥根本唔在意你哋嘅聲音，唔會覺得自己有問題。甚至佢會刊出投訴數字，然後表示好多人投訴我哋偏幫示威者。係呀，係好荒謬，好痴線。呢個就係高層嘅世界，佢自己創造咗一個平行時空。

如果重有自稱黃、中立嘅TVB 記者，
話咩自己努力維持緊個中立性
我話你知，點解TVB 紅到出哂面嘅新聞重有人信？因為重有你呢啲屈服嘅人出賣自己專業，幫TVB 營造中立形象

有料嘅你就辭職囉，等佢請多啲中國人做到央視咁就皆大歡喜

乜家下成個香港得CCTVB報新聞?

南京大屠殺 個D日軍 中哂
1）打份工
2）為國家殺人無罪

又bin

所以俾人屌咪唔好問點解囉賤種
blocked

全港得佢一個免費24hr新聞台
大部分人/食肆諗唔到睇乜
慣性會轉去83台聽聲餸飯
絕對唔可以低估佢作為暴政文宣嘅威力

agger

同之前ztore班員工咁話老細藍唔關佢地事一樣，仲話杯ztore會影響佢哋生計真係on99

救世港豬條柒頭左膠都算出名喇

原來示威者被自殺冇可疑嘅就冇家人
咁做黑警都係為頭家啫

條港豬真係賤種死垃圾嚟
俾佢班仆街屈毛

好想知嗰班人而家點

咁既邏輯底下冇人有罪

習種都係為左抵抗美帝保國家先咁獨裁
777都係受西環點
西環受中南海點⋯

劊子手就係劊子手

段嘢根本萬能Key
黑警夠話，對住班上司佢都好大壓力
自己出operation 根本就無做任何野，希望大家唔好屌前線警員，啲上司痴鳩線我都無能為力，我已經盡做
無奈我都有一家大細

如果我都走埋根本就無正常人

屌你老母啦！
咁都講得出！

你啲戇鳩logic真係人唔笑狗都吠
blocked

呢d大愛傻閪就要好似 -0-0 咁bin到變肉醬
唔係過一排又上返水出黎大放厥詞

人哋都叫埋盡cap失實報道，即係叫隨便你抵制，有班連登就當人狗咁款

藍絲點解唔屌得？

咪臭係

呢個同dead body程度有得揮

呢度有幾個啦

連登真係多咗呢啲post 然後啲人又真係被帶到風向

抵制還抵制，前線記者真係打份工

差佬都係打份工

剪接唔係前線記者做

畜膿狗同cctvb 黑記都係咁深黃，佢地喊住黎打手足賺錢養家

黑警都可以話要養家 好卑微

大家想 CCTVB 執 ? 其實中共一直玩緊一個溫水煮蛙式滅粤計劃
已經行咗十幾年, 基中一個重點計劃就係要搞死全港最大嘅 TVB, 然後收歸國有, 成為真正嘅 CCTVB !

用下腦都知年輕人先係消費主力, 而且老一輩會死, 入老人院, 失去消費力, 一個電視台長期得罪年輕人, 捱到十年都捱唔過廿年, 最後只有死路一條. 你哋覺得 i-Cable / Now 老闆真係黄 ? 我可以好肯定話唔係黄, 但佢哋唔係on9, 得罪年輕人, 觀眾人數一定係負增長, 所以盡可能迎合市場, 又唔太過火去得罪中共.

有無認真諗過點解 TVB 管理層唔識咁諗 ? 愈來愈少香港觀眾, 搞到要計埋大灣區嘅收視嚟打飛機 ??? 咁做對 TVB 有咩好處 ??? (自己梗係有好處)

點解 Wiki 講明狂拍港劇、唔搞政治節目, 走咗去同中聯辦示好都拎唔到牌 ? 反而 hea 住做嘅 i-Cable / Now 又拎到 ? 打開節目表一睇, 已經好明顯唔對路, 仲衰過外國嘅華人電視台 ... 聰明嘅連登仔睇唔出呢盤棋 ???

其實打 TVB 又死, 唔打 TVB 又死, 中共設計嘅死局, 中共一定係唯一贏家

的確有黑記

Tbb果班

咁你班仆街追住人影大頭點計？
呢單搞陳巧文又點計？

又想loop有白警呀？

咪on9啦，讀心神探？

收皮啦 事實上就係tvb新聞部全部人日撚日作新聞
一惹公憤就扮慘扮無辜
見大家唔buy就話自己都係聽order 做野

最終目標都係黑警同CCTVB背後嗰班

714沙田呢個保護隻狗既「記者」咪就係tvb囉
但係平時差佬殺人又唔見佢地出黎

咁應該點？

其實開呢類post有咩意思
人會變
正如08大家都中國人

又想瀨背後個班呀
佢地叫你除褲祼跑你唔除？
扮閪咩 上層落order你照做咪一樣係共犯

咁撚緊張洗地 定你係其中一份子呀

搞笑，次次都係叫唔好 blame 個人淨係 blame 成個團體，但個人就構成團體，然後要你做野就跟足上頭指示做假新聞，咁 TVB 就可以玩足一世啦？

睇#77
去到呢個時刻仲有人覺得班作家係被袁花迫

你岩
總有on9仔

聽講鄧炳強同新屋嶺班狗講
唔強姦女手足就炒佢地

新屋嶺班狗都係無辜架

瀨乜鳩呀？
屌你想spin風向搞前線記者？

tvb記者有冇可能拍到d片上面點剪都剪唔掂既呢
例如所有片只影到警察打人

你TVb 原來係記者黎架
咁緊張你係賴君蕊定中國最大贏家個四眼仔？

之前七警圍毆只有cctvb影到
所以反而想多啲黃前線攝影師去做善用cctvb資源自由採訪
係藍紅攝影師嘅做咩台都係冇分別

你有冇落過場？不嬲都有人會mon live搵tvb班畜牲出嚟屌㗎啦

對唔住，你地前線記者係公開場合問嘅問題根本經常性地有引導性
唔好用生活來做幫兇借口，有手有腳有知識，做第二份工吧
咩野嚟另一班更易控制的，你地唔需要擔心，自然會有人繼續出聲監察

已經有tvb狗入左黎
仲spin 我言論話我想打曬「全部前線記者」

我就不嬲好尊重「前線記者」
好似立場姐姐被鄉黑打都照直播

Tvb 班垃圾係「作家」

四個字
助紂為虐

條閪樣係咁幫tvb講好說話都知佢咩料啦

你未block佢呀？

我膚淺啲，我單純係因為TVB啲男女主播個樣好撚虛偽，睇見唔開胃，呢期嘅李卓謙配黃珊，嗰種皮笑肉不笑真係好嘔心

其實呢
Day 1 被狗打就還拖已經同狗無分別
㖔好諗住偷換概念

第二， 你落街問下有幾多人覺得tvb班人係「記者」

前員工表示 我有良知 所以辭咗職

tui

一陣俾人話唔夠黃做乜唔堅持喺裏面上位改革

真心希望，大家唔好搞出去採訪嘅同事。行出去，畀大家鬧，返到去，再對住呢班老細，我哋真係好辛苦好大壓力，希望大家體諒。

最後我想講，我唔係叫大家唔好再鬧，大家應該鬧

精神分裂？？

其實最簡單嚟講
除咗TVB收皮之外冇第二條路

成篇嘢轉少少字可以做埋白警自白
錢就唔係咁易搵嘅
你估搵呢啲錢真係冇壓力冇cost？

都係嗰句
唔想就劈炮 咁以後唔使偷偷摸摸
光明正大做一個受人尊重嘅記者

推呢個

如果佢地係入面真係反抗緊，我絕對支持
但係當代表TVB身份行出黎做野，俾人屌係預左，自己睇開啲係鬧緊TVB唔係鬧緊你，做得臥底就唔好咁在意呢啲小事
如果我做TVB，係街有人屌我我開心都黎唔切啦

可能袁自慰覺得主播死老豆咁嘅樣報新聞，男主播要set指定髮型（露晒額頭）先叫pro。
而家無線新聞就係金玉其外敗絮其中，記者主播靚（不過真心唔覺靚），比班狗公毒男J cap圖，網上同支那01多個話題討論。但新聞質素差已經整臭晒。

其實好多示威者都身不由己
其實香港人都身不由己

下省一萬字

港共

CCTVB 黑警-全港最具規模犯罪團體

呢個組合無一個係無辜
港共打壓異見>黑警聽從港共打壓異見>CCTVB 美化前兩者嘅行為 & 抹黑異見

有陣時，睇post見到CCTVB，真係會忽然間喺啲live度或者係重播度聽到唔應該聽到嘅口號，唔知算唔算呢

以為自己個post

唔係一句養家就大晒。
你知唔知有幾多無知嘅港豬睇緊tvb
佢地好多就係信左依d垃圾報導而做左藍絲
唔知到咩係事實，多左好多爭論同衝突
你為左所謂嘅養家，破壞左香港依個家
前線tvb都係咁話，你收皮啦

下次抗爭現場要reboot杯葛無線變本加厲，以為有港共照住就無人狙撃佢？

為左養家活兒 出假新聞拆散無數家庭 仲想人讚你努力？

屌哂你班自私記者 違背良心 做共犯